點睇大學danso？

食囡一流

利伸玩咗兩年孖dan

食左幾多女/仔?

今年join咗孖釘 冇想像中咁多靚女
又多gay佬
chur到撲街 日日搭通宵車 係咁走堂
利申
冇freeride到

師兄 有冇爛grade

科大果班好撚毒

成班mk傻鳩圍威喂

姣婆遇著脂粉客

on9

圍威喂

屌你老味 我唔毒
利申：金毛mk頭

圍威喂
除左跳舞外無任何話題可以講

平行時空

MK

全部gpa唔過2

又靚仔，讀書又勁
人生贏家

mk

我馬鞍山周杰倫

雞

真大學生就應如此

咁多人講多雞多狗公
有冇估仔聽

Freeride多同Gpa多數爛

都叫熱血好玩